%this is app_b5_cancellation.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)
%5.1
&& Unterbrochene oder abgebrochene Spiele
&&& Falls DFV-Offizielle entscheiden, dass ein Spiel unterbrochen oder abgebrochen wird, bestimmen die folgenden Regeln, wie das Spiel fortgesetzt und ein angemessenes Ergebnis ermittelt werden kann.
&&& Falls das Spiel während eines Punktes unterbrochen wird, notiert ein DFV-Offizieller die Position der Scheibe zum Zeitpunkt der Unterbrechung.
&&& Falls das Spiel unterbrochen wird nachdem ein Punktgewinn erzielt wurde und bevor der anschließende Anwurf abgeworfen wurde, darf das angreifende Team eine neue Aufstellung wählen, selbst wenn diese zum Zeitpunkt der Unterbrechung bereits angezeigt worden war.
%5.2
&& Spielverschiebungen
&&& Während der Spielunterbrechungen müssen alle sich anwesenden Captains mit den DFV-Offiziellen treffen, um die Vorgehensweise für Spielverschiebungen zu diskutieren. Falls Spiele möglicherweise verschoben werden, dürfen Zeitbegrenzungen und Punktziele reduziert werden, um Verschiebungen möglich zu machen.
%5.3
&& Fortsetzung eines unterbrochenen Spiels
&&& Falls die Verschiebungen die Fortsetzung eines unterbrochenen Spiels möglich machen, wird das Spiel - soweit möglich - an der ungefähren Stelle, an der die Scheibe war, als das Spielfeld verlassen wurde, fortgesetzt. Das Spiel wird fortgesetzt als wäre eine Auszeit gecallt worden (siehe Regel 20.4).
&&& Sobald sie das Feld betreten dürfen, haben die Teams zehn (10) Minuten Zeit zum Aufwärmen zur Verfügung bevor das Spiel fortgesetzt wird.
%5.4
&& Ermittlung von Ergebnissen bei unterbrochenen oder abgebrochenen Spielen
&&& Falls Spielverschiebungen die Fortsetzung eines unterbrochenen Spiels nicht möglich machen oder Spiele abgebrochen werden, müssen die folgenden Regeln angewendet werden, um das Ergebnis zu bestimmen:
&&&& Falls bei einem Spielabbruch mindestens die halbe Spielzeit vergangen war oder ein Team mindestens die Hälfte des Punktziel erreicht hat, wird das führende Team zum Sieger erklärt. Falls Gleichstand herrscht, wird das Team zum Sieger erklärt, das geführt hat, bevor der letzte Punkt erzielt wurde.\label{B5.4.1.1}
&&&& Falls in der ersten Gruppenphase Regel \ref{B5.4.1.1} nicht angewendet wird, wird das Team zum Sieger erklärt, das in der Setzliste höher platziert wurde.
&&&& Falls in allen anderen Gruppenphasen und K.O.-Spielen Regel \ref{B5.4.1.1} nicht angewendet wird, wird das Team zum Sieger erklärt, das in der aktuellen Rangliste höher platziert wurde (nach den Rangfolgekriterien, wo diese anzuwenden sind).
%5.5
&& Spielabsagekriterien
&&& Aufgrund von Wetter oder anderen unvorhergesehenen Ereignissen kann es nötig sein, dass der Spielplan oder einzelne Spiele dessen angepasst werden müssen. In solchen Fällen wird die Ultimate Abteilung des DFV die Spiele basierend auf ihrer Wichtigkeit absagen. Die folgenden Kriterien legen die Wichtigkeit von Spielen in absteigender Reihenfolge fest:
&&&& Playoffspiele in der Reihenfolge: Finale, Halbfinale, Viertelfinale/Pre-Semi
&&&& Spiele, die sich auf den Aufstieg auswirken
&&&& Spiele, die sich auf den Abstieg auswirken
&&&& Spiele, die sich auf die Qualifikation zukünftiger internationaler Veranstaltungen, z.B. EUCR oder WUCC, auswirken
&&&& Spiele in den ursprünglichen Gruppen
&&&& Spiele in Zwischengruppen.
\end{easylist}
